我係炒散仔，我為香港樂壇感到悲哀。

是咁的
我係一個炒散仔，咁今日有間公司黎搞晚宴，台上就有啲表演咁，大概就係演繹由60年代到依家嘅香港嘅流行音樂。

咁一路就由羅文啊，校張啊，張國榮啊，四大天王，咁千禧就謝霆峰，黑鮑。

好啦，到表演最近嘅流行歌曲
竟然係....

Bang bang bang
同
I have a pen

然後我諗一諗，又的確無乜歌係值得表演

百姓 陽光點的歌 原來她不夠愛我

確實係無喎

依啲老實講 算乜經曲
其實佢表演到千禧已經好弱個兩首
但都仲可以接受

有冇歌list

佢唔揀band sound唱？好猛喎呢兩年

無記錯 一開始係羅文 然後草蜢
校長 愛情陷阱 張國榮 風繼續吹
劉德華 一起走過的日子
謝檸檬 潛龍勿用
Twins 忘記了

我都不太記得 因為我做緊野

冇人識

其實90年代巳經開始走下坡

係 只係一路都廣東歌 一到近代就bang bang bang 有啲感概